一句講晒 如果區選輸左仲抗唔抗爭？

一日未答應五大訴求 都會抗爭到底
民意唔係我地度 不了

投定先 費事到時成班失敗衝出黎瘋狂放負

等班五毛谷撚住

盡力而為

如果民意真係唔係我地個邊 唯有認命

拿 講定 到時唔好一班人出黎抽水

孫中山搞革命個陣有冇問下民意先

咁大WOK喇, 35歲以上選民係以下既3倍

大家唔同位置爬山，你爬唔到我都會繼續爬。

區選還區選 唔好當佢公投啦好冇

岩 各有各做

更加要

係 呢樣阻止唔到 總之唔好睇太重

睇下有幾多隻三毛先

山頂見

非建制選到冇所謂
建制選到就準備行動升級

煲底見

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

睇左幾次一家7姓啦
湯房收唔到信既大把

睇下輸成點囉~
一半一半輸馬鼻, 緊係繼續啦

其實無論點都一定升級 根本區選還區選 唔會比佢影響抗爭

如果民意係支持帝制，
都要背離去爭取民主，
咁算唔算違反民主？
有冇社會學家答到？

初選得番3日
撞個d區

贏左都會繼續打抗爭

冚球剷呢？

輸贏都要抗

可能有兩個黃嘅同一選區
咁就可能𠝹左啲票

咁孫中山搞革命個陣有冇問過全中國人接唔接受滿清？

我講個陣理工比人圍
跟住忙到忘記左
真係手腳要快 最好星期六整個初選日

贏左更加要

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

民主制度係贏左之後先立出黎 唔係打緊仗時走去搞公投問人反唔反抗

其實我明
只係理工一役之後
我唔係好搵到升級方向...
不如回歸和理非遊行

左翼會答你有憲法保障基本人權同自由
不過實際做落可能變中共

到時仲大條道理比人話遊行人數唔代表主流民意

只能搵快錢偷渡走人

其實辛亥成功孫中山食住花生贏...
佢搞果d起義係收曬皮

要必勝咁不如封哂啲老人院唔俾上旅遊巴

贏票輸議席又點計？
最驚呢樣

關乜事？

2014年本土派都好低支持 勇武係咁比人割
今日都進步晒 所以民意係可以改變 但理念係唔會

就係唔關事 所以打定底先 費事班晦氣撚沖出黎又乜又柒

區選輸咗=輸民意 呢個statement本身就唔成立
你覺得政府會同你公公平平咁選?

繼續

其實我覺得主線係美帝人權法
姐係已經打完
而加要保存實力等時機
所以要keep住集會聚人氣
時機係中共出事

勇武風險真係太高，香港太細又同大陸陸路相連，根本冇辨法躲藏，或者有腹地去打遊擊
和理非算啦

我從來唔覺係 但總有人會咁樣spin 所以打定底先
費事到時成班風向撚吹到個運動收皮

唔係我話事 多人不滿自然會抗爭

唔係啊
我根本fucking care 區會結果
我討論緊之後點做
理工一役之後我覺得同黑警係有絕對武力差距...
好難搞

唔好成日攞人數做運動成效唯一指標

前排次次遊行都有人出黎驚唔夠人就民意逆轉
人數跌左又話玩完云云

捱捱下咪又到而家

切記唔好將運動endgame化

要再努力顧及民意

區選支線任務黎

乜鬼嘢問題嚟

從來對區選冇期望。

咪即係希拉莉 冇人理 圍內打飛機

點都要繼續架啦
就算贏都要

岩 所以就算得10%人不滿 個社會都應該重視 而唔係咩民唔民意成主流

你咪撚on9啦

對手可以種票打柒你

咁既民意都信

不過都要投

香港嘅區選唔係反映民意，太污糟。所以有咩壞消息都唔好失望。

冇錯 所以而家就打定底 費事到時一搞咩運動就話主流民意唔認同 叫停運動

偽命題

唔抗爭等入集中營？

所以而家咪打定底囉 費事班撚人出黎係咁放負又話主流民意唔支持抗爭乜乜柒柒

其他方法

冇錯 抗爭根本唔關民意事

其實呢個選舉根本無公信力。由一個講大話唔洗本嘅政府負責搞嘅選舉，你想佢幾公正，毫無參考價值。

正確 唔好妹仔大過主人婆

岩 票照投 但唔駛太認真看待

俾你夠票咪又係熄燈變多兩個票箱出嚟

有咩做唔出

洗撚問咩 一定繼續

民意係要爭取
唔係因為你係小眾就放棄

再者個選舉真係公平同可以反映民意？

打定底 費事有班三毛帶風向

正確

羊群心理
就算得自己一個都要做應該做既野

今年唔係有30幾萬新登記選民咩?
我諗獻世派保得住鐵票但係依家全民覺醒情況下我地都應該仲有利

但呢幾日應做多d野
連食牆冇人更新冇人補,鎅票黨橫行
文宣不足,黎明行動激起港豬度氣都未落哂

咁證明民意係我地到 議席無用的

根本要歸邊既一早歸晒邊 港豬分分鐘選民都冇登記啦

港共選舉咁多黑手段 基本上唔公平代表唔到民意 贏到當bonus啦

根本就係公投
如果九部份人都投非建制派到時我地屌廢老都大聲d
相反如果對家大勝我地就寸步難行連美帝都要縮
因為到時對家可以大大聲同全世界講示威不得民心
到時外國左膠都幫你唔到
再多警暴再多被自殺都冇人理

冇錯

連登真係好好笑
平時勸行動唔好過激時就屌人民意撚
依家發覺區選原來有公投效果就話要民意

全香港人投票咩

被蒙在鼓裡嘅民意叫唔叫民意

區選係證明民意 但輸左都唔一定係冇民意

贏輸都繼續呀 區選支持嚟咋！

如果全香港人都投先會當佢係

輸左更加要爭取
因為連保皇d 人都咁信任民主
要幫佢地爭取

支線

黑人問號

英國人脫歐夠有晒民意啦班留歐派咪一樣繼續玩嘢

應該要問
全民主派又如何？

又好似係 信歐美個套

贏輸其實分別唔大，掌心雷，種票呢d大家都知
但係我地而家係打緊一場全面戰爭，咩戰線都要打，包括區選

都係要抗爭

相比其他民主運動，我地只係啱啱開始

真要繼續爭取, 但同時行動以賺取民意為主!

冇錯 票照投 仗照打

梗係投票先啦，始終有好過冇

烏克蘭當年革命國內嘅支持率仲低

好多手足睇得好重
仲話輸咗會灰會退出。。。。

幾大都打落去

True,真係唔好睇少今次區選嘅象徵意義
以往咁多年香港人對區選都係wfc
今次真係要總動員投,輸咗的話美帝都救你唔到

台灣同性婚姻7成5反對，最後都用專法搞掂。
我睇唔到民意同信念有咩直接關係

個啲就算啦 分分鐘冷氣軍師黎

結果咪內亂到仆街LOR
直到蔣介石有軍力北伐先搞得掂

抗戰到底，五大訴求，缺一不可

正確 相信自己理念就繼續去爭取

種票一早種啦唉

冇錯 2016年本土派都冇咩人支持
如果今日梁天琦再算 一定屌打晒所有泛民

只能夠講

唔會輸

輸唔輸都一定會打落去

新登記大幅增長=種票

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

咁都好多後生登記左

大家有冇辦法可以捉到D人做手腳？

但係投區選嘅未必將政見擺首位架喎(仲有好多人記得觀龍樓嘅教訓)

捉到都會比黑警捉返轉頭

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

但好多人已經當左係公投

正確 勇武個批點都會繼續做實事 只係和勇不分先幫手投下票

贏輸都要做
支線輸左
主線係咪唔做
唔係丫廣

岩 千祈唔好比人帶風向吹失敗

唔使睇議席
睇總得票先係真正民意

其實外國真係公投都唔會年齡限制，當然你可以challenge 話點解條線係18歲
但重點唔係我地同溫層點睇，係中立嘅點睇，最重要係外國點睇
國際戰線仲有好長嘅路要行

一定要做

唔洗問

中立個班連選民都唔係

如果咁都輸得 香港人無得救 大家攬撚住死

輸左係因為種票

當然 呢個係打底 防止到時比人帶失敗風向

其實係佢抗爭完就算數咁解

其實咁都幾屈

可能真係無....所以咪失敗囉

抗爭完就走撚左

應該開個post，分清有2個民主派既應該揀邊個

係滿清下搞公投 都幾好笑

贏都輸都要抗爭架喎清

準備定定建制派種票英文文宣

Sad but true

岩 做定準備

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

你係咪同人講好多人支持我地嫁不過佢地唔冇投票/未成年之ma

就係預左有呢啲失敗撚

一句講晒系列可以完未，好煩呀

區選同5大訴求有直接關係？

有雙普咩？
有獨立調查咩？
有人下台了咩？

死咗嘅人就一大堆！

推

唔岩咪出返去

一直當區選贏係bonus
我爭取緊五大訴求 入面冇寫區選勝利

打到底

岩呀 呢個post係比班失敗民意撚睇

一句講晒點解要繼續黎明行動

入黎支持下

冇錯 但好多人睇得好重 又話公投又剩

中學生係哩次抗爭既主力之一，佢地都無得投票，點可以用哩次結果黎作準

如果最後建制輸到仆街，咁就真係反映民意啦，因為大部份都反對佢地既個班人都未投

一齊

岩！

冇錯 好多人當公投 無視中學生

講真，贏區選都唔代表啲咩。
我地要推翻嘅喺制度，贏同輸都一定抗爭到底。

收錢票結局 打定輸數 點都係建制嬴 就算沒收錢票都會輸係阻人返工票數上 一早就喻你哋唔好阻人返工 又唔撚聽 呢家連最後一個希望都沒哂 除咗低死 諗唔到再可以講咩

On9

不如一開始咪撚抗爭丫笨

會，到時可能更加進取

打陣地 犧牲咁多人就ok 因為唔阻人搵食係咪？
而家成本咁低既黎明行動就唔ok 因為阻到人？
要用血同被告暴動黎換你地既民意？

無論區選贏定輸，都要繼續抗爭。

議會內有區議員同立法會幫我地助攻，
議會外會有我地既抗爭。

留名等眼建制收皮

不割席！

無錯

抗

痴撚線，政府同保皇狗睇到你呢句，真係咩污糟手段都用晒出黎，務求令到區選失敗，然後成場運動就自動瓦解

民意係冇撚用，華人社會就係你贏左就有民意，輸左就踩到你永不翻生，個個都係勝利球迷

係 有一日香港光復到 班廢老第一時間出黎讚班後生 話好在香港有你地乜乜柒柒

聽我講啦
區選贏, 反映民意;
區選輸, 對家種票

正確 冇撚得輸

如果咁樣可以當公投，政府一早準備好晒D選票俾保皇狗
依家呢個政府就信唔過，乜手段都做得出

啲人變相公投上腦

要學對家今無恥先堅持到落去

今次仆街了，泛民實選唔到

千祈唔好係藍絲谷瘋傳

岩!心態正確
依家係打仗，對家擺明用污糟手段，如果唔污糟過佢一定會死得好慘

做手腳都算，我都幾肯定藍c個日又會搞事

垃圾PO 爭點可以唔抗

大把種票

打定底 總有班三毛民意撚帶風向

無論區選成敗都要繼續抗爭，別忘記死了的手足！

唔太想含淚⋯唉

唔好咁諗，有班人係淺黃至淺藍間游走

心態好好

輸左一條戰線，不等於輸了一場戰爭

但今次區選的目的在於民意係我地 但選舉策略要再改
區選無立選咁大力去決定

BTW 都係要睇佢4年做唔做到野 如果只得立場但做唔到野 可能要搵另外一個

推
當然繼續

中共一日未全党死精光，
一日都要抗爭下去，血債血償

唔好只係用自私既思維諗野 一樣米養百樣人 乜人都有 由阻人至今 相信呢家連黃絲都頂唔順 又點會再企係黃果邊 我相信好多好似我一樣己轉向籃果邊 但係內心依然不變～完

24 小時cam 影幾多個人入票站

好有信心
又係賣港民賤贏

咁你轉啦 唔係同路人

民意唔係先要繼續攬炒

on9問題
拉

票就點都要投

但係頭出嚟結果
就算大敗都唔會放棄

係既sir

今次無得輸

區 選 照 投。兄 弟 爬 山。
光 復 香 港，驅 逐 共 黨。

都係嘅…

又種票又掌心雷，
邊有咁著數呀小小事就唔再抗爭

冇錯 唔可以停

星期一推返上黎先

抗呀

你就輸
票一定投
投票都係一種抗爭
當然11.24後仍然會繼續抗爭
區選贏咗都繼續

區選同五大訴求有咩關係？

22開始如果有人再阻人返工 唔單止轉 再加建制7票

冇

係既係既

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

人地種票，又掌心雷，你肯定係民意？
雖然咁講好輸打贏要，但人地真係好多「那渣」招

五大訴求 缺一不可 爭取到底

一定做馬

無對區選無期望，因為已經預料到週日必然有種票掌心雷，或者有黑社會出手擾亂

但區選結果會影響運動方向，要mon實

我唔記得幾年前嘅投票程序係點，但一定要小心第三世界手法，點票突然息等，帶備電筒，唔可以俾機會佢搞事

一直以來都係話
五大訴求 缺一不可
唔係咩

S

咪撚將區選同抗爭運動掛鉤啦 根本唔係民意指票
區議員根本冇實權 唔同立法會
我地爭取既係雙普選 區選就算輸撚晒 都唔代表唔洗抗爭

冇得選味專心返去時代革命

如果咁都輸，就證明香港人未配有民主.

到時一齊繼續飲喜茶食海底撈吧......

agger

比國際線，唔係比警察。我諗呢度唔會有人再信警察。

心態呀各位手足
如果我地區選贏, 証明左對面種唔夠票;
如果輸, 就一定係佢種左好撚多票

贏輸都抗爭

往死裡抗

一日未答應五大訴求 都會抗爭到底

我要建制輸

你抗爭係為左區選

贏輸都要繼續走落去，直至煲底見

根本唔信選舉

問班民意撚

好難唔當係 香港唯一100%直選嘅選舉 仲要係簡單多數制
全世界都會睇住

我地目標係咩？

5大訴求啊，缺一不可啊

關咩區選事
只要你認為正確既野
即使得你一個 都應該要做

岩 就係要呢啲

抗爭唔係為人民係為乜？ 如果民意都否認，咁即是輸打贏要？ 民主兩字如何理解？

五大訴求 缺一不可

抗爭係戰爭 贏家話事

再講 民意一早承認唔認同林鄭 要重組警隊 咁又點 個政權都冇理會過

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

贏左都要抗爭啦
咩叫五大訴求，缺一不可

輸咗都會繼續

一日未完 一日都繼續

雖然話繼續，但冇民意支持抗爭缺乏正當性，會比人咬住做文章，輸輿論。當然唔排除中共做手腳啦。

建制派唔割蓆

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

民調有八成呀
贏->應該的，提高士氣
輸->仆街政府做手腳，要齊心屌政府老母

結論：必勝

唔啦
直接武裝革命啦好嘛

好

nice

不支持民主黨但⋯⋯
要投民主黨去踢走賣港建制派！
Agree?

阿gee

帶定頭盔，區選有其他因素係入面，未必完全反映政治取態，區選結果只供參考

不過士氣一定大受影響

冇咗民意代表嘅正當性

抗爭到底

我想掙取到特赦所有抗爭者
雖然好難

煲底之約

我負評

因為我肯定我地唔會輸！！！

就算對家種票出術

我地都會贏

其實香港大把港豬

反問如果唔抗爭，又點利用到美國個人權民主法案啊？

其實調番轉
嬴咗仲抗唔抗爭

更加

香港人 堅持
咩形式唔緊要, 最重要唔好被同化

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

對家每區一個建制，集中票源差好撚遠

得閒上BK係增加抗爭的原動力(好過成日睇分化post)

我知黃友少上bk，我得閒就upload上黎比大家知對家d腦殘諗法，呢d是建制鐵票人辦。

嬴咗代表體制內可以成功
可能發生嘅係
體制外嘅人會freeride體制內嘅人
然後得體制內嘅人繼續抗爭

唔會啦 唔信體制既人大把

如果輸咗，和里非再冇籍口唔勇武
當然，有一部份係會放棄

大家加油啦

屌！真係唔撚明，點解仲有咁多後生既唔登記做選民，做一次登記，每四年去屋企附近吸個印，好辛苦咩？

咁就算啦。 疊埋心水走啦。
大部分人都唔想要公平公義民主，你爭取黎做乜

實際成人人口 好似係4倍